[突發] 施永青：後生啲搵佢隻揪！

施永青回應指沒有收到該老闆電話，但聽到同事受辱，也有些激動，認為業主態度有點過分。
動真火 施永青：後生啲搵佢隻揪！ (宗菁華)

中環人語
動真火 施永青：後生啲搵佢隻揪！

地產經紀打交、追車、爆粗，見就見得多，最近網上流傳一段客人反爆粗鬧經紀嘅錄音，地產朋友個個瘋傳食花生。段錄音開頭係一個地產公司... (只供訂戶瀏覽)

瘋傳

冇連登份

我aa 比我聽過，但唔肯send比我

連仔

連登仔 輸比壹週刊

點解你會期望一個5p論壇做到以前高孟既野

有片未

站務台投訴三色貓

聖誕青

駁唔到

留名